====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La permanence architecturale répond à une nécessaire pédagogie à double sens  :  l ' architecte 4 devient un habitant parmi les autres et par un dialogue continu hors cadre institutionnel assure la mobilité des idées entre habitants et techniciens 5 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

